50年前今日，美國肯特州大學發生五四屠殺

肯特州立大學槍擊案（也稱五·四屠殺或肯特州立大學屠殺）[1][2][3]於1970年5月4日（星期一）發生在美國俄亥俄州肯特城肯特州立大學。當時國民警衛隊向騷亂學生在13秒內射出67發子彈，造成4名學生死亡，9名學生受傷，其中一人終身殘廢。

你去返大6叫雞算啦

事後，開槍被總統特別調查委員會認定是沒有必要，不可原諒的。在隨後的審判中，法院判定俄亥俄州州政府需向原告支付675,000美元賠償，並且做出公開道歉。